6月15林鄭指警隊執法天公地道；6月26酷刑事件；6月27林鄭會見四警察協會代表表揚警隊

講左d咩，大家思考下

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！